炒GME就好似時炒282咁

一大班散戶同時炒，唔同嘅係282主要香港散戶，但係GME係全球散戶

香港會告9你

282有輸家

GME冇空頭食

282起飛了